（集思廣益）點處理duplicated file?

大家用咩software del 電腦重覆左既file?
之前上網搵過幾個都好似清得唔徹底.
有3個hdd成5-6tb 好多file重覆左
巴絲打交流下

linux機行btrfs，用bedup

duplicate cleaner

IT狗一隻only

仲有冇其他 唔該哂巴打們

唔理佢有咩問題？

因為dependence 問題基本上係成件delete